[NBA] 如果今年warriors 又champ, 大家會點樣排curry 歷史地位？

已經3冠，雖然可能又係無fmvp, or 今年有一個
但破左好多三分紀錄

上唔上到歷史頭三？

歷史頭十都唔得啦

射手第一
overall頭十五

原來有條4jim9 開左個差唔多既post...
放心，我呢度係yung9 post 黎

一早超越左Ray allen

頭二十都無啦

現役頭三都唔得啦

你on9? 剩係破晒3points record 已經名留青史啦

現役第一人

拎條垃圾黎同curry bb 比你會唔會覺得自己出世已經係個笑話

中肯

要睇下佢轉唔轉隊先

pg黎講 只差過愛滋佬
頭15都無懸念

歷史第一好唔好？

應該就黎可以同佐敦比
講真剩計3分CURRY已經係歷史第一人

Foj 轉隊而家咪又係捧到上天

老老實實之後三年都拎ring 唔係無可能
而呢個機會真係好大

剩係關鍵時刻唔會手軟依點已經好重要

射手佢同KT有排爭
PG有冇歷史頭三?

你傻撚左？
係比都搵詹士同佢比啦
無睇過當年佐敦打波先會講得出呢句

Curry >>>>>>>>>>>> kobe

又扮老屎忽

睇過佐敦打波 但都無curry咁令人絕望 人地拎兩分佢拎三分

KT 歷史地位應該同柏賓咁上下

有四分線入埋四分

睇過mj 打波 但係如果手感好似今場咁既話 mj 都會比佢射撚死啦

贏埋真係歷史第一

3冠可以超5冠 6冠

KD 2冠可唔可以超3冠?
CURRY 3冠 打3冠 又點計?????

咁撚多假膠

佢手感再穩定啲先討論啦
射手第一

You too

坤狗經典POST

之後三年咪又係勇champ,由開季呃自己呃到季尾

講真 勇士咁屈3分法
下年聯盟改制限制3分打法我都覺得唔出奇
CURRY只係同傳統既ICON 唔同
但佢真心屈過佐敦

總知高過kd

盲反係咁

kd 可能晚年轉去其他隊拎多隻champ 咪平起平坐，佢本身都勁

所以話最少都過佐敦

應該係辛辛苦苦拎兩分 轉過頭就鳩射3分入埋

手感仔

今場仲要幾球都未企穩就射，但又入喎吹脹
出手快到乜咁

你老母就手感 你睇下d 數據先啦

唔係神化新人, 但佢如果真係3連冠, 佢應該可以同JORDAN齊名喇卦

jordan 2次3連冠啊傻鳩

咁手感有好有越既

點會夠吾皇黎 歷史最多次打入final
吾皇次數已經超越mj
手感仔就算啦 雖然贏左今年就同吾皇一樣3次champ
但吾皇入final次數多咁多
好明顯吾皇個人能力勁過手感仔好多啦
呢幾年carry左咁多兄弟入final
Wade bosh ray gun Irving love
Irving唔係俾吾皇係clutch time既訓練之下點會有領袖才能 點會過到塞軍做大佬
又幫jr tt咁既質素既球員拎頂薪
場內外都咁有大將風

手感仔點都一定唔會高過吾皇
吾皇歷史第一

JORDON 真係勁既, 但神同人既分別, 在於決心,仲有時機, 際遇

當年巴克利都有為冠軍而轉會, 由七六人去太陽...之後去火箭

佢有無比人鬧?

咪玩,我係佢fans都係咁講
關鍵時刻冇野安心得過個波喺kobe手

我覺得curry依家排係歷史第二 贏埋今年可以過Jordan

Tmac都明人堂啦 咁多人入名人堂個個又頭3啊？tmac排2.99?

個波係占士手

其實邊到爭d

成日將今世代同90年代既球星比無意思。
當時既戰術風氣同規則同依家跟本就唔同。
其實將90年代既球星們放入今個世代，佢地既打法一定會唔同哂。
而將今個世代既球星放返入90年代亦然，係主張慢打半場陣地戰，打內線為主既90年代，一眾三分射手既光芒應該無依家咁耀眼。

不過Curry係特別既，大部分三分射手都係透過無球走位走出空位爭取空間射波，但curry就自己運波運到有空位射三分，完全係一枝自走炮

之前覺得佢有機會
但係喺巔峰時期俾隻25入黎搶哂風頭
相信都無咩機會入top10

exact7ly
領先緊先會放膽射
同埋1on1始終輸體格

Curry 第三節 +/- over 100

101. Steph Curry
100. Steph Curry

名都唔識串

steph/stephen都得架 唔該唔好衝出嚟柒啦

由佢輸比勇士再加入勇士果下已經整定佢排名唔會太高 All time Top 20應該點都有 要top 10就真係難

top 3 PG

73勝(亞軍)已經係歷史第一人
唔需要靠champ去證明自己

All Time Top 3 PG一定有
退休果時分分鐘5冠再加兩個MVP
到時All Time Top10應該冇咩異議

歷史top10
射手top1

球技真係好勁 歷史第1射手 切入控球都勁 3冠同fmvp又叫緊糊
不過主觀嚟講真係唔鐘意呢條友 有幾可見到mj kobe TD嗰堆神枱級入完靚波會喺度扭屎忽花 見到都想打獲佢
就算係foj都係喺場邊先跳老舞

All Time PG
1. Magic
2. Stockton
3. Kidd
4. Nash
5. Curry

今日見到佢比笠MARK到實都入真係無解